其實Snapchat 儲火係一個好好既籍口嚟

未有男/女朋友既你 其實覺唔覺當你有心儀對象既時候 snapchat 儲火係一個好好既籍口去keep contact

好多人為咗唔比個火斷 會日日都傾計Send相
慢慢培養感情

同意
想太多

所以我唔會比我既另一半同異性儲火
有無巴絲打都有同我一樣既諗法 唔比另一半同異性儲火

比完皮 試下留底意見

好多人為左個火而鳩send一張無意義無內容既相 仲要果張相係send哂比好多人

儲黎做乜？

我個fd條女同緊四個異性儲火

搵藉口溝女迫條女冇得唔覆
然後條女男朋友唔鍾意就係佢錯, 儲下火o者有咩問題

依個真 然後就會嘈

你個fd當無事 ？

都係一個好好既籍口比啲姣西同另一半儲火 係又儲唔係又儲 三唔識七都儲
比較想知有咩方法唔比另一半同異性儲火

冇玩開呢個app
儲火係咩

d火可以換錢？

冇用snapchat 唔識

儲你老母 send埋啲內容仲低質過ig story

利申：冇玩

我個fd係傻下傻下個啲人黎，但條女係好鍾意出去玩個啲人

一齊咗三年

最慘當你知你另一半同異性儲火傾計
睇唔到記錄先死 個心會好多疑

希望佢帽事

儲儲吓火就變出火

估唔到咁多負皮

23x日 佢應該無男朋友
己經唔識界定我地嘅關係

係你地先容忍啲臭西 架je
臭都奶

根本就係臭西app

因為習慣左？

咁無理由連玩都唔比既 唯有管住佢唔比同異性玩

好多情侶因爲依樣野散左

女人有另一半仲覺得同異性儲火冇問題真心on99
唔係唔信你而係其他男人同得你儲火都係明想flirt你
你幾時見過男人 兄弟之間會儲火？
幫男朋友儲緊怒火就真

好多女諗既只係傾下計 無問題

意見同正負皮不成正比

我無話我有玩 我知有依樣野姐

儲左火又點出埋心又點
唔鐘意就係唔鐘意
佢係都認你好好傾既朋友咁培養乜野感情

識人同50幾條友儲火
跟住次次都send張冇意義冇打任何嘢既垃圾相
逐個逐個走去㩒send俾邊個
都唔知咁辛苦為乜 為儲而儲

有好多人send 黎 個caption 加個streak 就算
有咩意思

其實儲火有乜意義

日傾夜傾真係唔會咩
講真 男仔日日搵得個個 好大機會想溝

無 我都唔知點解會有人玩

儲完火就要出下火喇

50幾 禁到手到軟

傻啦 係愛你 就唔會唔理你感受
一係你條女 未玩夠 及早比翻帽佢戴 跟住中出即飛啦 講堅

好想狂比正皮你

snapchat都係一D睇到頭暈又曚查查d野

講真 快啲搵人 開個topic
「正式宣佈 玩Snapchat 既都係臭雞、係公廁 」

利申條女無玩 同我無衝突

Hea時間咋

十萬分以上班友
開AOE

其實同班兄弟儲真係
成日一齊, 影嘅咪大家全部一樣

儲火唔好諗太多
睇圖架炸
根本唔會傾計

有男朋友仲同其他仔儲火一定係臭閪
至於有女朋友仲同其他女儲火都一定係死狗公

咁我係咪放手唔管佢

唔好用口管 做黎比佢睇 你管到

係咁咩

教下我點做

垃圾apps
同女朋友因爲呢個on9 apps嘈撚左3個月
前兩日嘈到分手
呢個apps可唔可以係世界上消失

狗公臭西攞嚟姣人嘅藉口

無成本咁漁翁撒網 何樂而不為

屌呢個真

成日話冇同人send然後有個火係到
心很痛

啱啊 又睇唔到對話 又叫你唔好亂諗

然後你自己就會不自然去諗佢地傾計會唔會好曖味

嘈過幾次勁既

呢個post好多同路人

我以爲得我先咁多疑

遲早都難逃厄運

儲完火 咪出火

嘈完佢都聽話既
不話唔知幾時會出事

講左咁耐都無人解釋下儲火有咩用

咪講左得左睇字 無實質用途

嗰

同意

搞到咩都要影張相

成件事好大jum mk味
咩鬼野儲火
以為儲黎可以換禮品啦
屌點知原來冇撚用既

咁唔一定咁就mk既

呢個app=出軌神器

有條友日日都send鳩自己d行程離 已經無睇仲繼續send 起身都send
屌 無人想知

呢個app消失啦好無？
條女成撚日逼鳩我儲火 好撚煩啊
利申:喺佢電話del過一次 嬲撚咗一個月

啲火有咩用

象徵性姐

因為啲火係代表兩個人之間有幾多互動
好地地一對止於禮既男女儲乜9火

老人家唔識00後既野
都冇興趣玩

有條友返工又寫way to work，收工又話way to Home，食飯又way to dinner
訓覺又good night起身又good morning

儲到一定數量嘅火係咪有得出火

我都想依左app消失

日記嚟

為儲而儲果d我會想斷左佢

其實乜係儲火
Download 過但冇玩

好似係連續幾多日傾計sent相 就會有幾多既火

之前有埋最耐個個心心tim
不過比人斷火斷埋心

由佢啦 唔明

真係好撚無謂

利申儲緊

我男朋友同其他女仔儲火 講左n次佢都仲儲緊
覆我就9影一張
覆其他人就真係會覆内容

男朋友都話係正常傾計 屌佢老母

火根本毫無意義 除左同女朋友儲之外

但女朋友仲同其他人儲 佢唔會明我咩感受
因為女人係唔知呢個世界有好多男人都係狗公 會以為人地當佢係普通朋友

岩呀 佢地覺得D狗公真係想做朋友傾計咁簡單

直接用佢手機del ac

利申：唔知有無得del

只有男人先會明白 其實男人係唔會有興趣同普通朋友儲火 因為男人係唔會浪費心機去同普通朋友做無意義既事

女人永遠唔會明
就算明都會算做

不過如果經常搵同一個人吹水我覺得冇乜問題
只要你真係當佢普通朋友

你唔會叫得醒扮訓覺既人

有道理

你條女同異性儲到紅心♥️

好彩無

成班兄弟都同緊其中一位兄弟條女儲緊火,但個兄弟wfc

比人斷左火

我淨係同我女朋友snapcaht
雙紅心幾百日 我地覺得係一種見證嚟
除左我 佢都淨係會同班姊妹snapcaht

同異性儲火代表到d咩 不過儲黎係有d無謂既

代表到佢地有溝通但係你唔知內容係咩

根本sanpchat就係偷食app 引人偷食 D女一定覺得無事 普通傾計
利申:同ex嘈過好多次 最後我放棄左

snapchat呢個app真係好On9
其實儲火根本無意義
格硬去維持同對方關係都唔知為咩
唔啱key咪算囉 日日send hi bye 群發啲圖收到都唔知覆咩好
另外呢個app根本偷食專用 唔留record
如果自己另一半有用就小心啲啦

根本都ON9啦 儲到365日 有心心 咩都有 咁又點?
打pkg都叫儲黎型下 snapchat儲黎做咩9?唔明D女諗乜

無玩過 唔太清楚 但係其實都係睇人架啫 條女要出軌 玩咩都一樣

講真咩儲火真係好撚on9
我自己冇用snapchat但身邊啲frd有用
見到佢地同啲女儲火以為佢地好撚勁啦
咁撚多女 點知睇佢地啲對話on9到不能
為儲而講 一句起半句止
儲嚟做乜

以前ex同至少同5個女仔儲火，得我覺得好有問題？

垃圾00後產物 廢鳩時用

你個fd會唔會想儲氣之後爆大打柒個4條狗公？

無嘢點會無啦啦儲火，儲得都成功咗一大半啦。除咗公廁

呢個真
我條女都算係snapchat snap返嚟

儲你老母

唔好ff啦人地都係當你係儲火工具 你send咩相佢唔會留意

儲夠火就出晒佢

岩呀
如果佢再公廁snap 我就斷得

本來冇一物 何處惹塵埃

我可以答你唔會
我同佢百幾日火加雙心
然後佢話當我妹妹
日日搵唔代表想溝
只係搵你攝下時間又唔想斷火
宜家我都只會每日sd一張就收皮

你依個係玩家嚟

其實紅心真係無咩嘢（可能有人真係覺得真係為左追對方）
自己曾經都同個女仔同學儲到紅心（兩個都係單身，對方平時少用snapchat）差啲去埋粉紅心
但我同佢都只係想真心同對方傾計了解下對方

結果唔小心斷心之後我走去同個男仔fd儲心

突然斷聯絡唔奇怪咩

斷心無斷火呀

唔係玩家
唔係特別靚仔冇女癡身

根本個app就係on9
又有分數又有last seen又有location 睇完先知其實佢一直active但無send過嘢俾你

Sorry眼殘

我之前以爲game嚟

雖然呢排傾少左
不過我send咩佢都認真覆

見過有啲直頭亂send就算

我唔會唔俾條女同異性儲火
正常社交交際我接受到
唔想俾條女感覺我限制佢好多咁

都做唔到啲咩架啦

虎爸虎媽.....收機嘻嘻嘻

之前有同男神儲開火
雖然snap嘅內容好無意義
但今日都好期待佢嘅snap
算係我地之間唯一嘅聯繫
到後來斷左火
佢連公廁snap都唔發比我
有時鼓超勇氣send比佢 但佢已讀我
依家無曬聯絡
好傷心好絕望

sc係偷情工具

佢連手機都唔俾我掂

咁依個要佢識諗先得

一諗就好唔開心

死老野認真問 儲火係乜鳩黎
儲黎做乜可以

無用

佢做初一你做十五

咩意思

晚晚打個'good night'
再mass send俾全世界
儲嚟有咩用

點樣做十五？

識咗十年，第三四年開始覺得自己鐘意佢。
表白過，但朋友了，同埋個時佢有男朋友。
依兩年先傾番計，大家都會講心事，
同埋大家都覺得單身其實幾好。